覺唔覺d大波妹著一字膊衫好引人犯罪

正話搭車見到條女著一字膊衫對波彈下彈下
一扯件衫落黎就彈兩隻導彈出黎
諗起都

好想知佢地舉起兩隻手會點

10

9

伯母都好引人犯罪

8

7

6

5

救樓主老母

4

屌你老母

覺唔覺樓主關post無圖 伯母好引人犯罪